屌 原來奪冠、前四主導權係我地李城到

贏阿 和車 輸鏝 會點

見到d利狗仔話靠李城好過
真係笑出聲

利迷很想要吧

少一隊波拎過英超 更加矜貴
放水了

渣sir會放水

痢狗當日迫走羅渣士離開痢
三年後班痢求羅渣士攔住曼城
屌好肉酸呀

英超冠軍隊對碰關猁撚事

猁狗靠李城時 討論希望多過今日啦

原來仲有個咁既故事

為咗隻盃連死敵都要支持 有咩做唔出

樓主

渣士番黎就掌控英超